為何我似烏龜仔，博命坑泥

以前軟硬改過sound of silence歌詞
淨係記得第一句
有冇人知成首？

做乜要負皮？

岸鳩到杜蛇都不如

唔係我改
好多年前我聽收音機聽返黎

岸鳩